文迪蘇傑、文素基治、曼祖基奇吹奏區

M子

佩利錫真係最佳球員，唔怪得摩佬都想高價買

文迪蘇傑、文素基治、曼朱基奇、曼祖基奇

4大尖刀

世界第一中鋒m子

教訓下班細蚊仔

講真克羅地亞呢個三箭頭冇得輸

好難讀

勁撚到癲

泥

吹呀吹

Goal

m狗都有人扮

改完名先發現撞車

Rip